個個都移民唔通個個都想移民咩...

https://www.youtube.com/watch?v=xyGEiTQdtqo&feature=share

去到移民有機會比外國人恰,問題而家香港政府都恰緊香港人